臨近國慶難翻牆<環時>老總都抱怨

臨近十一國慶，北京加強保安，網絡防火牆城似乎也「加固」，令官媒《環球時報》總編輯胡錫進今日在微博發文，抱怨「國慶節快到了，上外網極其艱難，連《環球時報》的工作都受了影響」。胡認為當局此舉「有些過了」，又強調中國人大多數「愛國愛黨，有強大的政治分辨能力，立場堅定」，而且「這個國家並不脆弱」，建議當局「相信群眾」，並「在社會和外網之間多留出一些縫隙」，這既對中國輿論場的強大與成熟有利，亦對科研、對外溝通及國家利益有益。
目前這篇抱怨文已經刪除，有網民則已截圖轉發，有人在截圖下留言稱，「是他VPN有問題吧，我這可順了」，但亦有人指「這周一開始，我的VPN不能用了」、「VPN直接提示，關門謝客一月」，還有人質疑，「他們報社都有專門的通道，這是奉命呼籲而已」。另有人表示，「建立大國自信，也要從這些細節入手」。

Source:聖誕快樂報

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

落一落黎香港就開始有革命既思想

大国勃起

反了
要再教育

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咁愛國翻咩牆
中國人
生生世世都要留係牆內的世界

老總好快又會換新iPhone啦